新手去大阪 有野想問

黎緊會去大阪 因為第一次去 想去京都 神戶 奈良 但住天下茶屋附近 想問需要買咩交通pass
求高手指教 因為睇唔明 睇左又京阪本線 又阪神本線又近鐵奈良線複雜到傻

呢個網幫到你

買Kansai Thru Pass.

呢個好似幾方便咁 但分開買 會唔會平啲？

唔好去大阪
好撚多支那人
唔講仲以為自己返撚左大陸

支那人都冇啲韓狗咁撚黑人憎

推

咁你可以唔洗去日本

係全世界都唔洗去
小弟幾個月前去完其實香港人仲多過大陸人

點解要住天下茶屋？

睇lazyjapan好撚難?

如果你一日去一個景點就唔洗買pass啦

因為BNB係果邊

DAY1
關西機場→大阪天下茶屋(BNB)→難波(道頓堀,心斎橋)→美國村

DAY2
大阪天下茶屋(BNB)→環球影城→梅田 (梅田空中庭園)

DAY3
大阪天下茶屋(BNB)→奈良→志津香釜飯→東大寺→奈良公園→二月堂,三月堂→春日大社→三條通→興福寺→五重塔→中谷堂→奈良商業街→大阪

DAY4
大阪天下茶屋(BNB)→神戶→Mouriya和牛→生田神社→六甲牧場冰淇淋→Frantz→Red Rock→南京町→元町商店街→神戶港→umie商場→大阪

DAY5
天下茶屋(BNB)→京都→五條 夢館租和服→錦市場→二條城→下鴨神社→八坂神社→祇園花見小路→高台寺→寧寧之道→一年,二年,三年坂→清水寺→八坂通→四條河原町→京都塔→大阪

DAY6
黑門市場→大阪城→天滿宮→天神橋筋商店街→日本橋電器城→通天閣→新世界本通商店街→阿倍野 Q's Mall→Harukas300展望台

DAY7
大阪天下茶屋(BNB)→關西機場

因為新手第一次去,咁樣既行程 有無咩PASS可以比建議小弟?

自己一個？

同女朋友

住和服行清水寺好辛苦

著

下,咁大獲...我試下 辛苦就算了

行樓梯好辛苦

岩岩睇你上年去 d行程差唔多咁 想問你上次用咩pass?

無買我自己覺得買唔買都無所謂

行上去睇棚架

係咪我去唔岩位 都唔係完全棚架既

我女朋友想去六甲牧場 但我睇過神戶好似冇乜野玩